［睇下自己公司有冇申請啦］第一期已獲保就業計畫補貼的僱主名單及金額已上載

我公司錢都收埋但呢個表無名
政府做野真係求鳩其

養和拎8千萬。。
乜無人睇醫生咩。定賭王走左。無收入

會唔會第二期批左錢，不過未更新？

Push

搵唔到國泰既,又話申請左?

我聽我公司都有申請但唔起名單度

要search你報稅表上個個公司名

不過我公司有申請都冇名

養和8千萬真無痴撚線 而家睇養和會便左架

推

lm

我都有搵過我公司，希望有兩間收左錢但未係個名單上面。同期有一間收左既就搵到。
政府真係垃撚圾。

Big Big Channel攞咗1,928,241俾70個人
每人1928241/70/3=9182.1
乜上限唔係9000蚊咩？

Sort到有758間有咁既情況

HLB都有七千幾萬，佢應該第二多。
7,291,608 / 3 / 254=9569左右。

下一次應該更加多大金額，有d話會申請嘅上市公司都冇喺入面，例如東亞銀行，因航，周大福珠寶。

更正，仲有個zuellig pharma拎到一千二百萬。

呢間野有料

zuellig pharma 係香港好大
好多診所都問佢拎藥

HLB 點樣每個人拎多過9000

樓上仲話有幾百間公司多過9000

佢地個指定月份人數多個3月份人數